只知道感覺失了蹤

誰若消失我連痛都 不痛

死mk

心臟痛

對唔住囉

無謂再關心你 我沒資格慰問你